終於捉到呢個撚樣

頂你個肺喺我耳邊嘈左至少半個鐘 阻住我瞓覺 今次仲捉你唔到

一潮濕返啲蚊蟲就走晒出嚟 真係好憎呢種天氣

我會拍暈佢用火燒

啱 阻人瞓覺應該燒佢春袋

想g呢啲咩蚊黎

食到好撚飽
唔好俾佢出嚟害人

黑蚊蚊

解剖啦

三帶喙庫蚊

講起蚊就諗到呢個ig

潮濕天氣真係好l on9

戰績彪炳

我係拍暈佢，見到佢仲郁就逐隻逐隻腳扯走佢，最後就抆佢支針出嚟

冇郁嘅就直接鍊爆佢

啲蚊最撚恐怖一定係訓緊覺係你耳邊飛過

諗起都覺得好治癒

你依D叫蛾蚋
你殺左佢佢會有味引佢D FD黎報牛

屌你唔好嚇鳩我

今年唔知點解好撚多蚊

日日一隻

真架...最緊要唔好用手殺 好多菌
包完即沖走佢 要漂白水搞佢死果個位同渠

利申: 前幾日見到殺左2隻 依幾日不停有 殺唔停

你咁講好似又真係 前幾日沖涼見到就咁用水沖走佢就算 呢幾日就係咁有呢啲蟲仔出嚟

間房個窗仲要對住天井 又污糟又潮濕 而家想開窗通風都唔得 廢事啲蟲會飛入嚟

裝蚊網啦
裝完真係返唔到轉頭